{
  "Kanban Board": "创建看板",
  "Block reference": "块引用",
  "Board name": "看板名",
  "Property used to create lists": "用来创建列表的属性",
  "OK": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Required.": "必填。",
  "Add a card": "添加一张卡片",
  "Add new list": "添加新列表",
  "Copy reference": "复制块引用",
  "Copy as embed": "复制为内嵌块",
  "Delete card": "删除卡片",
  "Delete list": "删除列表",
  "Copied.": "已复制。",
  "Keyword": "关键词",
  "Tags": "标签",
  "Exact match": "精准匹配",
  "Any match": "任一匹配",
  "Properties": "属性",
  "name": "名称",
  "keyword": "关键词",
  "Reset": "重置",
  "Archive list": "归档列表",
  "Archive card": "归档卡片",
  "Archived": "已归档的",
  "Confirm deletion!": "确定删除吗？",
  "Switch to lists": "切换至列表",
  "Switch to cards": "切换至卡片",
  "Restore": "复原",
  "Delete": "删除",
  "Auto Archive Setting": "自动归档设置",
  "Duration must be 1 or greater.": "时长应大于等于1。",
  "List": "列表",
  "Duration": "时长",
  "days": "天",
  "Save and apply": "保存并应用",
  "Clear and save": "清除并保存",
  "Automatically archive the cards in the specified list, whose duration is bigger than the specified days.": "自动将指定列表下时长大于指定天数的卡片归档。"
}
